{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1640887",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "사피아노 레더 벨트 SAFFIANO LEATHER BELT"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのベルト製品で、ベーシックなデザインのサフィアーノレザーベルトです。 フォーマルルックからカジュアルルックまで多様に活用できる形態で開発されました。 バックルはメッキ後の表面をサテン加工で仕上げ、高級感を増しています。 ベルトの皮の幅は3cmで、スラックスからデニムパンツまで様々なボトムスによく似合い、ベルトの表面にはサフィアーノパターンで加工した上級のステアーハイドを使用して高級感があります。 サフィアーノパターンレザーはスクラッチに強く耐久性に優れているそうです。 高級ベルトだけを専門に製作する業者の工場で几帳面な工程で製作されており、厳格な検品過程を経て高い水準の完成度を誇ります。 様々な好みに合わせて革のカラーとバックルカラーに合わせて5つのオプションで構成されており、様々なサイズに対応できます。 24歳から33歳の男性の間で人気の商品です。 ベルトのサイズは腰のサイズを基準に様々なオプションを提供し、1インチ単位で調節できます。 ベルト製品の高級感と耐久性、様々なサイズとカラーオプションで多くのユーザーから歓呼を受けている製品として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベルトはどんなデザインですか？",
            "answer": "このベルトはベーシックなデザインのサフィアーノレザーベルトです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどんな場面で使えますか？",
            "answer": "このベルトはフォーマルルックからカジュアルルックまで多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "バックルはどんな仕上げですか？",
            "answer": "バックルはメッキ後の表面をサテン加工で仕上げており、高級感があります。"
        },
        {
            "question": "このベルトの幅は何センチですか？",
            "answer": "このベルトの幅は3cmです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどんなボトムスに合いますか？",
            "answer": "このベルトはスラックスからデニムパンツまで様々なボトムスによく似合います。"
        },
        {
            "question": "このベルトの特徴は何ですか？",
            "answer": "このベルトの特徴は、サフィアーノパターンで加工した上級のステアーハイドを使用して高級感があることです。"
        },
        {
            "question": "このベルトは耐久性がありますか？",
            "answer": "はい、このベルトはサフィアーノパターンレザーを使用しており、スクラッチに強く耐久性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このベルトは24歳から33歳の男性の間で人気です。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのようなサイズ展開ですか？",
            "answer": "このベルトは様々なサイズに対応できるよう、腰のサイズを基準に1インチ単位で調節できるオプションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどんなカラーオプションがありますか？",
            "answer": "このベルトは革のカラーとバックルカラーに合わせて5つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような評判ですか？",
            "answer": "このベルトは高級感と耐久性のある製品として知られており、多くのユーザーから歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 450
    }
}